{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57978&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주커먼스테이"
    },
    "text": "オルレ8コースの近くに位置する洗練された客室と高級ベッド、特急海の眺めを備えたペンションです。 ルーフトップ展望台とフォトゾーンも一緒に提供されます。 周辺には チュンムン・グァングァンダンジわ ファスン・クンモレ・ヘスヨクチャン, 山房山家 位置して あります。 入室は5:00以降で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiも提供されており、全室禁煙です。 駐車も可能です。 客室は最大人数を超過した場合、入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 実際とイメージが異なる場合がありますので、お間違えのないようお願いいたします。 利用中の紛失や毀損は利用者の責任ですので注意が必要です。 客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはオルレ8コースの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00以降です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの提供があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室は最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような調理ができますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の利用は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "実際とイメージが異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際とイメージが異なる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金がオンシーズンに変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 404
    }
}